====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le climat de cette affaire dépendra un peu du Monsieur qui sera Préfet de région dans cette nouvelle phase .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

